有冇人可以發明一樣chrome插件filter哂AIA d工？

所有求職網都俾保險狗佔領
全撚部都係AIA AXA Manulife
真係好撚煩 阻住人搵d真既工
如果有人可以發明個insurance blocker
我真係唔介意俾錢買

tampermonkey 自己寫

油猴

岩岩寫左個script仔filter哂jobsdb上面既保險工 要唔要試下?

跪求

你想係邊幾個網filter左佢同filter邊啲keyword 我再加加

網：
Jobsdb
Cpjobs

Keywords:
AIA
Manulife
AXA
AsiaFocus
Job-box

唔該巴打

嘩，依個善舉黎
為萬千打工仔講聲唔該先

巴打下世一定係富二代

早幾日先咁樣諗過

1. 首先裝一個extension叫tampermonkey，係一個好熱門用黎管理自定義script既chrome extension
2. Click下面條link

右手邊有粒"raw"制，禁佢
3. 之後應該會彈左入去tampermonkey既畫面，禁Install就可以
4. 應該用得，試下jobsdb同cpjobs search下有無刪走左啲jobs

啱啱試左search應該都work，發現唔work或者有咩bug既話可以cap圖係度俾我睇下

多謝巴打！
一陣試

真係work
我愛巴打

巴打NO.1

好有用 多謝巴打

推

依家仲有冇用？